# #-#-#-#-#  djangojs.po (edx-ora2)  #-#-#-#-#
# edX translation file
# Copyright (C) 2018 edX
# This file is distributed under the GNU AFFERO GENERAL PUBLIC LICENSE.
# EdX Team <info@edx.org>, 2018.
# 
# Translators:
# Omar Al-Ithawi <i@omardo.com>, 2024
# edx_transifex_bot <i18n-working-group+edx-transifex-bot@edx.org>, 2024
# Wu SiMin, 2024
# Lu Luo Heng, 2024
# 
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: edx-ora2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-02-09 00:41+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2023-05-10 00:48+0000\n"
"Last-Translator: Lu Luo Heng, 2024\n"
"Language-Team: Chinese (Hong Kong) (https://app.transifex.com/open-edx/teams/6205/zh_HK/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_HK\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:78 xblock/static/js/src/oa_server.js:114
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:138
msgid "This section could not be loaded."
msgstr "無法載入此部分。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:159
msgid "The staff assessment form could not be loaded."
msgstr "無法載入工作人員評估表。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:181
msgid "The display of ungraded and checked out responses could not be loaded."
msgstr "未評分及已通過回答的視窗無法載入。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:215
msgid "This response could not be submitted."
msgstr "無法提交此回應。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:237
msgid "The submission could not be reset."
msgstr "無法重置提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:260
msgid "Please check your internet connection."
msgstr "請檢查您的網路連線。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:285
msgid "This feedback could not be submitted."
msgstr "無法提交此反饋。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:310 xblock/static/js/src/oa_server.js:401
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:424
msgid "This assessment could not be submitted."
msgstr "無法提交此評估。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:447
msgid "One or more rescheduling tasks failed."
msgstr "一項或多項重新安排任務失敗。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:509
msgid "This problem could not be saved."
msgstr "這個問題無法儲存。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:530
msgid "The server could not be contacted."
msgstr "無法聯繫伺服器。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:556
msgid "Could not retrieve upload url."
msgstr "無法檢索上傳網址。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:575 xblock/static/js/src/oa_server.js:594
msgid "Server error."
msgstr "伺服器錯誤。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:614
msgid "Could not retrieve download url."
msgstr "無法檢索下載網址。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:640
msgid "The submission could not be removed from the grading pool."
msgstr "無法從評分池中刪除提交的內容。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:696
msgid "Multiple teams returned for course"
msgstr "多個團隊課程復原"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:703
msgid "Could not load teams information."
msgstr "無法載入團隊資訊。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:725
msgid "User lookup failed"
msgstr "用户尋找失敗"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:730
msgid "Error when looking up username"
msgstr "尋找用戶名時出錯"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:8
#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:1
#: xblock/static/js/src/oa_server.js:754
msgid "Failed to clone rubric"
msgstr "複製標題失敗"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:61
msgid "View and grade responses"
msgstr "查看回應並評分"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:61
msgid "Demo the new Grading Experience"
msgstr "示範新的評分體驗"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:97
msgid "Unit Name"
msgstr "單元名稱"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:98
msgid "Units"
msgstr "單元"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:105
msgid "Assessment"
msgstr "評估"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:106
msgid "Assessments"
msgstr "評估"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:113
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:114
msgid "Total Responses"
msgstr "總回應數"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:121
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:122
msgid "Training"
msgstr "訓練"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:129
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:130
msgid "Peer"
msgstr "同行"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:137
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:138
msgid "Self"
msgstr "自己"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:145
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:146
msgid "Waiting"
msgstr "等待"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:153
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:154
msgid "Staff"
msgstr "職員"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:161
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:162
msgid "Final Grade Received"
msgstr "收到的最終成績"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:169
msgid "Staff Grader"
msgstr "員工評分員"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:200
msgid "List of Open Assessments is unavailable"
msgstr "開放評估列表不可用"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:302
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:353
msgid "Please wait"
msgstr "請稍等"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:326
msgid "Block view is unavailable"
msgstr "區塊視圖不可用"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:309
#: xblock/static/js/src/lms/oa_course_items_listing.js:338
msgid "Back to Full List"
msgstr "返回完整列表"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_confirmation_alert.js:5
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_confirmation_alert.js:7
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:261
msgid ""
"There is still file upload in progress. Please wait until it is finished."
msgstr "文件上傳仍在進行中。請等待完成。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:251
msgid "Cannot submit empty response even everything is optional."
msgstr "即使一切都是可選的，也無法提交完全空白的回應。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:243
msgid "Please upload a file."
msgstr "請上傳檔案。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:236
msgid "Please provide a response."
msgstr "請給予答覆。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:336
msgid "No files selected for upload."
msgstr "沒有選擇上傳檔案。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:343
msgid "Please provide a description for each file you are uploading."
msgstr "請為您上傳的每個文件提供說明。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:352
msgid "Your file has been deleted or path has been changed: "
msgstr "您的文件已被刪除或路徑已更改： "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:447
msgid "Saving draft"
msgstr "正在儲存草稿"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:454
msgid ""
"If you leave this page without saving or submitting your response, you will "
"lose any work you have done on the response."
msgstr "如果您離開此頁面而不儲存或提交您的回复，您將丟失對該回應所做的任何工作。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:469
msgid "Saving draft..."
msgstr "正在儲存草稿..."

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:485
msgid "Draft saved!"
msgstr "草稿已儲存！"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:498
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:519
msgid "Confirm Submit Response"
msgstr "確認提交回覆"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:523
msgid ""
"You're about to submit your response for this assignment. After you submit "
"this response, you may have a limited time to resubmit before your "
"submission is graded."
msgstr "您即將提交對此作業的答案。提交此回覆後，在對提交的內容進行評分之前，您可能需要在有限的時間內重新提交。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:529
msgid ""
"You're about to submit your response for this assignment. After you submit "
"this response, you can't change it or submit a new response."
msgstr "您即將提交對此作業的答案。提交此回覆後，您將無法更改它或提交新的回應。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:571
msgid "Confirm Reset"
msgstr "確認重置"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:573
msgid ""
"You're about to reset your response for this assignment. You will need to "
"submit a new response in order to complete this step. Are you sure you want "
"to continue?"
msgstr "您將要重設對此作業的答案。您需要提交新的回覆才能完成此步驟。你確定你要繼續嗎？"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:644
msgid "Individual file size must be {max_files_mb}MB or less."
msgstr "單一檔案大小必須為{max_files_mb} MB 或更小。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:658
msgid ""
"File upload failed: unsupported file type. Only the supported file types can"
" be uploaded. If you have questions, please reach out to the course team."
msgstr "文件上傳失敗：文件類型不支援。只能上傳支援的文件類型。如果您有疑問，請聯絡課程團隊。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:669
msgid "The maximum number files that can be saved is "
msgstr "可以保存的最大文件數為 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:737
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:743
msgid "Describe "
msgstr "描述 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:737
msgid "(required):"
msgstr "（必需的）："

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:757
msgid "Thumbnail view of "
msgstr "縮圖視圖 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:834
msgid "Confirm Delete Uploaded File"
msgstr "確認刪除上傳的檔案"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_response.js:859
msgid ""
"Are you sure you want to delete the following file? It cannot be restored.\n"
"File: "
msgstr ""
"您確定要刪除以下檔案嗎？它無法恢復。\n"
"文件： "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_self.js:138
msgid ""
"If you leave this page without submitting your self assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您在未提交自我評估的情況下離開此頁面，您將丟失已完成的所有工作。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:143
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:253
msgid "Unexpected server error."
msgstr "意外的伺服器錯誤。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:147
msgid "You must provide a learner name."
msgstr "您必須提供學生姓名。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:214
msgid ""
"This grade will be applied to all members of the team. Do you want to "
"continue?"
msgstr "此成績將適用於團隊的所有成員。你想繼續嗎？"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:218
msgid "Confirm Grade Team Submission"
msgstr "確認成績團隊提交"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:304
msgid "Error getting the number of ungraded responses"
msgstr "取得未評分回覆數量時出錯"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_staff_area.js:538
msgid ""
"If you leave this page without submitting your staff assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您在未提交員工評估的情況下離開此頁面，您將丟失已完成的所有工作。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_training.js:130
msgid "Feedback available for selection."
msgstr "可供選擇的回饋。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_peer.js:217
msgid ""
"If you leave this page without submitting your peer assessment, you will "
"lose any work you have done."
msgstr "如果您在未提交同儕評估的情況下離開此頁面，您將丟失已完成的所有工作。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Refresh"
msgstr "重新整理"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Action"
msgstr "行動"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Review"
msgstr "審查"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Username"
msgstr "用户名稱"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Peers Assessed"
msgstr "同儕評估"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Peer Responses Received"
msgstr "收到的同儕回覆"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Time Spent On Current Step"
msgstr "目前步驟所花費的時間"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Staff assessment"
msgstr "導師評估"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Grade Status"
msgstr "成績狀況"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid ""
"The \"{name}\" problem is configured to require a minimum of {min_grades} "
"peer grades, and asks to review {min_graded} peers."
msgstr "「 {name} 」問題設定為至少需要{min_grades}同級成績，並要求審核{min_graded}同級。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid ""
"There are currently {stuck_learners} learners in the waiting state, meaning "
"they have not yet met all requirements for Peer Assessment. "
msgstr "目前有{stuck_learners}名學生處於等待狀態，這意味著他們尚未滿足同儕評估的所有要求。 "

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid ""
"However, {overwritten_count} of these students have received a grade through"
" the staff grade override tool already."
msgstr "然而，這些學生中的{overwritten_count}已經透過教師評分覆蓋工具獲得了成績。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
msgid "Error while fetching student data."
msgstr "取得學生數據時發生錯誤。"

#: xblock/static/dist/openassessment-lms.51b88d7de00c69ab0a2e.js:362
#: xblock/static/js/src/lms/oa_base.js:441
msgid "Unable to load"
msgstr "無法載入"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Paragraph"
msgstr "段落"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Preformatted"
msgstr "預格式化"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 3"
msgstr "標題 3"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 4"
msgstr "標題 4"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 5"
msgstr "標題 5"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_tiny_mce.js:66
msgid "Heading 6"
msgstr "標題 6"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_container_item.js:43
msgid "Unnamed Option"
msgstr "未命名選項"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_container_item.js:53
msgid "Not Selected"
msgstr "未選取的"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_rubric.js:124
msgid "Problem cloning rubric"
msgstr "問題複製標題"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:100
msgid "Criterion Added"
msgstr "已新增標準"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:102
msgid ""
"You have added a criterion. You will need to select an option for the "
"criterion in the Learner Training step. To do this, click the Assessment "
"Steps tab."
msgstr "您新增了一個標準。您需要在學生訓練步驟中為標準選擇一個選項。為此，請按一下“評估步驟”標籤。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:150
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:186
msgid "Option Deleted"
msgstr "選項已刪除"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:152
msgid ""
"You have deleted an option. That option has been removed from its criterion "
"in the sample responses in the Learner Training step. You might have to "
"select a new option for the criterion."
msgstr "您已刪除一個選項。此選項已從學生訓練步驟中的回覆範例標準中刪除。您可能必須為此標準選擇一個新選項。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:188
msgid ""
"You have deleted all the options for this criterion. The criterion has been "
"removed from the sample responses in the Learner Training step."
msgstr "您已刪除該條件的所有選項。此標準已從學生訓練步驟中的回覆範例中刪除。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:214
msgid "Criterion Deleted"
msgstr "標準已刪除"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:216
msgid ""
"You have deleted a criterion. The criterion has been removed from the "
"example responses in the Learner Training step."
msgstr "您已刪除一個條件。該標準已從學生訓練步驟的範例回應中刪除。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:394
msgid "Warning"
msgstr "警告"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_listeners.js:395
msgid ""
"Changes to steps that are not selected as part of the assignment will not be"
" saved."
msgstr "未選擇作為作業一部分的步驟的變更將不會儲存。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:104
msgid ""
"Time must be in the format dd:hh:mm. The days must be between 00 and 99, the"
" hours between 00 and 23, and the minutes between 00 and 59."
msgstr ""
"時間必須採用 dd:hh:mm 格式。日期必須介於 00 到 99 之間，小時必須介於 00 到 23 之間，分鐘必須介於 00 到 59 之間。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:118
msgid "File types can not be empty."
msgstr "文件類型不能為空。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit_settings.js:128
msgid "The following file types are not allowed: "
msgstr "不允許使用以下文件類型： "

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:183
msgid "Save Unsuccessful"
msgstr "保存失敗"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:184
msgid "Errors detected on the following tabs: "
msgstr "在以下選項卡上偵測到錯誤： "

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
msgid ""
"This ORA has already been released. Changes will only affect learners making"
" new submissions. Existing submissions will not be modified by this change."
msgstr "該ORA已經發布。更改只會影響新提交的學生。此更改不會修改現有提交內容。"

#: xblock/static/dist/openassessment-studio.65076e7e76039d8c8ab2.js:11
#: xblock/static/js/src/studio/oa_edit.js:321
msgid "error count: "
msgstr "錯誤計數： "
